阿滴打死 山寨版 設計比賽

[臨瞓千祈唔好睇] 會笑到仆街

精選
Avivas = A FIFA-s (錯grammar)
Abibas = 啊！逼巴士
Dasabi = 大傻b
Wandanu = 完蛋嚕

期待更多作品！

本身以為都係幾個老翻牌子懶係搞笑
睇完心諗啲老翻多撚到

真心唔明點解個名改到咁難聽都要出街

如果將’d’全部由a-z代替會點
Aaiaas = 哎呀呀s
Abibas =（已有）
Acicas =
Adidas = ✅
Aeieas = 牙醫醫牙s
Afifas = Avivas
Agigas =
Ahihas = 啊嘻哈s
Aiiias = 唉...呀s
Ajijas =
Akikas = 似日本名
Alilas =
Amimas =
Aninas =
Aoioas =
Apipas = A P牌
Aqiqas = A 吒咤
Ariras =
Asisas =
Atitas =
Auiuas = 啊呼啊（狼叫）
Avivas = Afifas
Awiwas =
Axixas =
Ayiyas =
Azizas =

佢讀得好好笑。